想享受Hall Life 唔好揀理工

理工宿舍同監獄冇咩大分別相信好多人都知

由嚴厲打擊男女同房（12:00-07:00不得踏入異性房間，違者永久不能申請住宿舍，7年不得進入宿舍範圍，兼且所有已付宿費不獲退回）

至早前差一步就實施既訪客條例（每次只能帶同最多3位朋友，每月最多帶4次朋友進入宿舍）

仲有早前實施過一排既濕鳩條例（訪客進入宿舍範圍時，宿生不得離開宿舍）

到今日，岩岩被逼裝既國產路由器，令到原本上網慢到有時連YouTube 1080p都睇唔到既速度，變成5分鐘斷一次線，Facebook load 240p既片都會疾下疾下。除此之外，仲要block左D AV網站。

屌你老母唔比人扑野都算，飛機都唔撚比打。我究竟做錯咩事揀左poly，上網睇下電影都唔撚比

我宣布理工大學係咁多間大學染得最紅既一間，連上網都要翻牆

新hall

緊係舊hall

新hall一早比蝗蟲一帶一路佔領左

垃圾poly

裝完無幾耐今日完全上唔到網
係右邊裝番自己個router喇巴打
Btw更正番之前果個政策一個月訪客最多只可以入5次 垃圾紅監